新官上任個鬼婆好嚴格❗

懷念小雲

lm

小雲而家炭梗世界，唔得閒理你

唔識英文？